今晚debug完就瞓

聖誕快樂

通常咁諗就3,4點都未訓到

即係唔使瞓

Freeride咗佢咪唔使debug囉

唔會嘅

老鑫從不freeride

轉會用x64dbg

今晚唔駛訓

唔信

訓得未

未

再搞多陣就瞓
得唔得都唔搞住啦